黑警晚晚咁亂拉街坊 係咪想戒嚴

依家香港人出過夜街都驚畀黑警拉